小心渾水摸魚既人 大陸借錢黨 道友借錢黨

以平日所見 近坊間多左好多呢d借錢黨
以前既香港人警戒心都好強 會無視呢d人
可能呢場運動關係 大家既同情心大多好多
所以見好多巴絲比呢d人呃左
記得記得！ ！ 一講到錢就要走 提防呢d仆街

屌，真係家，係旺角被個女道友呃，話借六蚊搭車，我比左十蚊，仲要多五蚊

各位小心呢個女人，呢兩日喺旺角出沒，尋日用一個膠袋，裝住一個有啲污糟嘅頭盔，追上嚟問我要唔要，叫我幫佢買，然後我拒絕左又改口風叫我幫佢放，我都無理佢，之後問我借兩舊水，我當然睬佢都有味啦。我有理由懷疑個頭盔係偷返黎，灰色開臉頭盔。到今日有朋友喺旺角近太子又遇到呢個女人，佢話佢俾人打左荷包，冇錢返天水圍，博同情呃人錢，個朋友好心比錢佢坐車，轉過撚頭又四圍呃鳩人錢。各位朋友同埋車友小心呢個女人，請廣傳提醒你身邊嘅人！！！

以上轉自fb 手足

DLLM 日日係cwb收工都見到兩個大陸呃錢檔，今日收工係第八九幾次行埋黎想呃9我錢，一話報警就分開跑，追左我十九幾條街，d黑警39分鐘先到仲要串77唔想黎，個大陸女人係咁撞開我想走，仲要比人拍片，我唔想佢地再呃啲香港人，黑警最後都係放佢走

(呃錢手法:欺騙你同情心話請佢地兩個冇晒錢嘅大陸人食飯，然後再問你借錢）最後當然比佢呃撚左錢啦，本身都有諗過獅鳥追嘅路途冇人幫拖

ps：黑警同我講呢d叫行銷手法冇得告

轉自fb 巴絲gp

小心d 呢排佢地搵到食 愈來愈多 男女都有 有錢捐比星火立場都好呀！

推

屌你老尾
無錢都要用假名牌袋，笑撚死

屌 尋日中咗伏 係旺角東 俾個男仔呃咗500 但佢留咗we柒 我而家嚇鳩佢 話我屋企人係上面有少少權力 最好好還返錢俾我

死都要拎翻

攞唔返 佢都唔覆我 男人170 黑色技安頭 如果有清見到 幫我鶳佢

大陸借錢黨好耐，扮遊客係csw 身光頸靚咁

係好耐 但呢排人性既覺醒 好多手足都鬆懈左